一男子突闖藍潔瑛追思會舉牌！「大佬出來謝罪」

一代女星「靚絕五台山」的藍潔瑛，在香港演藝圈紅極一時，可惜她晚景淒涼，本月3號被友人發現暴斃家中，享年55歲，她生前教友昨(9日在) 赤柱聖亞納堂為她舉行追思彌撒，李麗珍、鄧萃雯等女星皆有出席。但約莫下午6時許，突有一位自稱是大陸影迷代表的男子帶著許多劇照至會場外，還拿出一幅寫有「『大佬』出來謝罪」的紙牌，一度引起騷動。

藍潔瑛追思會昨日舉行，吸引不少影迷到場致意，其中就有一位自稱是大陸影迷代表的男子突然舉著寫有「『大佬』出來謝罪」的牌子，稱要表達對大佬的憤怒，引發騷動，還吸引越來越多人一起舉牌。但這位男子就拒絕透露「大佬」說的是誰，只說「你們應該都清楚」，後來男子就被警察「請」出場外。

邊個大佬

還死者一個公道

super!

個大佬姓鄧定姓曾

有乜所謂, 藍小姐因為呢條強姦犯鬱到病, 咁樣屌便宜左佢

姓乘都唔定

殘體字

香港人會咁做？

大佬=大哥？

鄧一早死咗啦
依家係估曾定係陳

支那狗幾仆街 人地都死左仲要搵野黎搞 佢知乜水既不如直接去搞個條友 唔好搏上鏡

姓陳？

唔係呢個場合追討唔通等佢火化埋先去追討？

點解無香港人敢做

大陸fans有guts

屌啦星你好撚柒煩

五毛「民國復興」實錄

支那仔躝啦 關你鬼事

大陸上訪會被拉
拉banner會被失蹤

咪來hk過下引

五毛民國復興又借啲姨Cap啲唔cap啲 當時佢問漢人血統嘅問題我本人全文如下

上面班巴打咩事？
仲咩無啦啦互相起底

「民國復興」呢條煩鳩五毛好心你就收嗲啦

睇唔過眼，條五毛好煩

收皮啦你隻人形豬
叫人尊重 ，又唔見你尊重下香港人
日日奶共奶得咁撚開心

幾有吉士啵 我撐佢

真正留翻拜山先嚟講

好聽叫藍潔瑛家姐， 但幾耐無睇過佢 衰d 講句藍小姐好彩無乜錢， 如果有幾千萬身家一早比個家姐呃晒啦

其實今次已經係最後機會啦
遲啲遺體都燒埋嘅時候仲有咩人記得佢
呢個fans 都叫幫佢做咗最後嘅吶喊

我最尊重係佢班影迷同姓雷友人， 家姐

奶共嘅不如去食屎啦

咁個大陸佬要落去搵佢算帳

咁都仲話自己唔係五毛，支那狗果然面皮最夠厚

點解寫大佬唔係大哥？

定係姓房

殘體

年輕人絕對冇呢個責任
你土共都唔肯承認歷史嘅時候，點解要屈年輕人去做？

上面班on9嘈乜撚嘢，自己開post嗌飽餐佢
阻撚住睇其他貼題既留言